{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6889317'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-05-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "보는것만으로도 건강해질것 같은 느타리버섯머위대들깨볶음"
    },
    "text": "数年ぶりに地元の八百屋でフキガエルを見つけました。1年に1回しか売っていないフキガエルは見たことがありませんが、フキガエルは初めてでした。在来市場では大量に売っていますが、量が多すぎて買わなくなりました。ふきのとうにエゴマ粉を入れて炒めると、どれだけおいしいか想像だけでも感じられるナムルです。小分けして売っているフキガエルを見ると、手は自動的にフキガエルを炒めるために取り出しているのですが、この隣に一緒に買ってきたヒラタケが見えるエゴマを入れて炒めるのにこのすべての材料が合います。味もグレードアップし、炒めながら健康になる感じがします。最近はわざわざ健康を考えて食べ物を選んではいないが、体が言ってくれるように健康的な材料を買ってくるようだ。ふきのとうの香りが生きていてさらにおいしいです。フキガエルが好きな人は、今味わえる時期だということを覚えておく必要があります。今日も幸せな一日になりますように。,調理時間:30分以内、材料:ふきのとう、ヒラタケ、エゴマ油、水、塩(好みに、エゴマ粉)(好みに、調味料(好みに合わせて)、ネギ、レシピ:ふきのとうを手入れして洗っておきます沸騰したお湯に粗塩を入れ、フキガエルを茹でますふきのとうの皮をむきますヒラタケを手入れします。中華鍋にフキガエルのエゴマ油を入れて炒めます順番に味付けをします",
    "QA": [
        {
            "question": "フキガエルはどこで見つけることができますか？",
            "answer": "フキガエルは地元の八百屋で見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "フキガエルはどれくらいの頻度で売られていますか？",
            "answer": "フキガエルは1年に1回しか売られていません。"
        },
        {
            "question": "フキガエルと一緒に炒めるのに合う材料はありますか？",
            "answer": "フキガエルと一緒に炒めるのには、ヒラタケやエゴマが合います。"
        },
        {
            "question": "フキガエルを炒める際の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "フキガエルを炒める際の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "フキガエルを炒める際の味付けはどのようにしますか？",
            "answer": "フキガエルを炒める際の味付けは、好みに合わせて塩やエゴマ粉、調味料を使います。"
        },
        {
            "question": "フキガエルの香りはどのように感じますか？",
            "answer": "フキガエルの香りは生きていてさらにおいしいです。"
        },
        {
            "question": "フキガエルが好きな人にとって、今が味わえる時期ですか？",
            "answer": "フキガエルが好きな人にとって、今が味わえる時期です。"
        },
        {
            "question": "健康的な材料を選ぶことについて最近どのような考え方がありますか？",
            "answer": "最近は健康を考えて食べ物を選ぶ傾向があります。"
        },
        {
            "question": "フキガエルを手入れする際の注意点はありますか？",
            "answer": "フキガエルを手入れする際には、洗っておくことが重要です。"
        },
        {
            "question": "フキガエルを茹でる際に使用するお湯のコツやポイントはありますか？",
            "answer": "フキガエルを茹でる際には、沸騰したお湯に粗塩を入れると良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 387
    }
}